J痛可以點？

扑完野J痛
點算

引🔪成一快

打完飛機就打完飛機啦，咪撚成日劣下又停下，搞到佢充血又放血，要一次過出左佢，咁先唔會痛，同埋而家唔好打啦，下個星期先打啦，唔係痛撚死你呀

Ok